一人一個屌打大陸嘅譯名

格古洛＞卡卡羅特
柯柏文＞擎天柱
薩諾斯＞滅霸

仲有基拉>吉良

好多電影大陸譯出黎總有陣柒味
係我問題定佢真係柒

講幾個例子嚟聽吓

畑鹿驚

等高手出招

Lebron James 雷霸龍占無斯

通天女公安

屌你老母 異形改做珍奇異獸
改到好似國家地理紀念片咁

維珍尼亞
fuck吉尼亞

我諗好多都係9up姐
以前咩海底都是魚
都係老翻先咁譯

但火影忍者 屌打 狐忍

咁鳴人定鳴門呀?

阿仙奴 車路士

拿玻里 那不勒斯
祖雲達斯 尤文圖斯

你不如問下 大陸屌打香港嘅譯名

寵物小精靈>寶可夢
比卡超>比貔貅
多啦A夢>唔知佢哋點譯
高達>都係唔知佢哋點譯
仲有好多好多...

高達叫敢達
多啦A夢叫機械貓

點解唔叫爆機達

碧咸＞貝克漢姆
金馬倫＞卡梅倫

張圖應該惡搞

海賊王大陸都叫海賊王

大菠蘿

明日之後＞後天

男事主比樓主放上嚟 跟住到女事主間接比男事主放上嚟 係時候到樓主比女事主放出嚟
Btw, 可能樓主先係狗公, 衝緊個女事主, 所以先會開呢個post